ubisoft宣佈：ban柒你地班支那人！

Uplay用vpn同代理即ban

支那人你地都係玩返王者榮耀啦

支那人：唔可以用vpn簡直離譜！

NMSL

各大game廠見支那乜柒都ban
唔放棄就假
開始搵唔到食
俾我都保翻西方市場

最主要係之前有人舉報sony，然後個個都開始更新ban支那

上面支那政府ban
下面支那狗個個開外掛到俾其他國家人屌
中國市場俾狗入

SOURCE?
GOOGLE唔到

中共：信唔信我叫騰訊封佐唔比你地用虛幻引擎
各大GAME廠：我地全部都有自己引擎，驚你老鼠

source?

冇source你話ubisoft宣佈香港獨立都得

呢個？

其實你地有無諗過係中國政府開始管制呢
我唔覺得一眾GAME廠會自己走去攪咁多野
仲要Sony個psn咁做法一定少左班大陸客

啲支仔開掛都忍佢
政腐乜7都話唔比ban……隻驚你寫埋我果份

其實我同你講根本就冇影響
因為大多數都係買水貨機

中國市場要玩返中國SERVER
唔只係保住西方市場, 係保埋中國市場
冇中共許可, 點打入中國

唔止unisoft
仲有xbox

唔洗anti-cheat
只要ban中国就有同樣效果

其實對支那仔無影響 佢地9成都買香港水貨機加破解

玩既野一樣

遲早steam一ban全部支那人食屎

遲d 港行ps5 一定炒到仆街

到底所謂既加速器係咪即係VPN

steam ban就真係有用

破解咗仲上唔上到psn架？比sony check到機都ban埋變單機喎

Ubisoft 5%騰訊擁有，但係又ban vpn咁玩唔玩得？
利申：本身成日R6，有日見到原來騰訊有5%之後無玩

steam幾時跟

支持ubi
抵我做你fan屎

QQ先唔想你用VPN玩外服
做中國人啦

R6被光復？

Ea就起勢奶
連8964都唔俾講

再唔堅持全世界真係聽700走

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

應該佢地仲有得玩 開返個牆內版比佢地

支持

牆內版乜柒都要過審仲有D咩玩啫
唔係今次點解篤罪大灰條粉腸俾人批鬥咁撚款

抵撚死2

前排cod係咪話整返個牆內版比佢地外掛鬥外掛

佢哋會出個支那ser

要用騰訊遊戲

各大GAME廠都開始做野
所以更加唔好俾EPIC GAME上位

R6係咪可以清淨

問題係支共依家係想控制埋港共政府，到時香港連出海外都被BAN，打機既自由都無埋，笑唔出。

即刻回歸R6

飛雷神對海王神神仙大戰，想睇

其實我覺似中共想所有大廠更加埋堆但又迫得太緊所以先迫出手

D大廠從來唔介意出個特供版俾你

期待緊完美世界steam 呢個一出，steam 應該會強制班支那人用完美世界steam

小粉紅：用vpn不犯法

支持
愛國既支那人就應該死去玩支那遊戲

應該有啦
steam都唔聲唔聲搞左個大劣專用版
重有唔知邊隻有個vpn專用既神仙打架ser

點特供都搞唔掂。

隻uncharted4 同the last of us想入中國，搞左幾年都唔批，供條撚咩，根本就係有心玩野

以後玩R6係咪無支那狗了

uplay真係好垃圾 含淚

光復rb6

封區係國家任務

Ubisoft首席曲線HATER遊日無料案內所玻璃心要碎了

原來你老母生咗個BUG喺你個閪腦

NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL

Uncharted4講一班海盗建立一個公有制既烏托邦點知發現係昆人既
仲想過審

美麗新中國

邊到有講ban

不施撚撚刪玩都翁vpn嘛？

放棄支那市場
可以放心出watch dog ChiNa
講啲人啲畀政府打壓

assassin creed : china
battlefield: ww2 china
cod: 毛魔多謝日本侵華

開閹割ser，繼續玩閹割game啦

the last of us 第二集玩同性戀又多元成家一定唔俾入
不過想睇呢隻垃圾收皮，中國千其唔好批

零色情零暴力玩2個鐘強制停機

u記真係黄到

中國境內玩r6唔使vpn pubg 就要
早兩年去中國過節入網吧試過
所以學steam 咁搞先可以光復r6

ea個shop我記得之前del左簡體字喎

返去用中國版steam啦

bf 5咁耐都唔出日本打中國就知佢bf4奶過野怕黑

對我地無影響咩，唔係有巴打話用VPN安全的？

幾時到battlefied?

但事實係仍然有好多新game出簡體中文

Bf5 就算鳩數啦

俄仔都未正式出就收皮

吹水佢就叻

我大ubi

其實game廠照奶支冇咩問題, 佢地照跟足支那要求出支那和諧版game, 全部淨係可以within支那server玩唔可以連出國際, 其他國家就照出正常版比人買, 其實對所有玩家百利無一害, 唔洗再玩機械人大戰

有紅色血又唔得,
清涼少少又唔得,
有鬼怪又話唔得,
連種下菜都唔得,
都唔知整咩先得

佢下集玩返現代打鳩老解
即刻救到銷量
係睇佢夠唔夠膽

香港都就快係咁

暴雪已經做緊錯誤示範
爐石啲卡圖全部好似俾公安查房咁著返衫即刻俾人屌
好似遊戲王咁日版美版分開設計就無事

支那宣布每一隻遊戲，支那都會抄一隻（再河蟹）然後放入牆比番支那狗玩
直至Ubisoft 跪低為止

好撚好笑 槍game唔可以見血見屍

共雪on99奶都奶得柒過人

不過都要講句
Uplay 撚有人用咩

應該唔會
本身太垃圾，誠信又破產

r6終於無外掛
回家了

其實玩r6要vpn咩
隻game連香港個2個op都用緊支那槍，舐到雪雪聲

10個有9個支那狗都外掛
唔係想話歧視你
係人睇到game入面出現Chi nahi na玩家都怕撚左

而家清一色食雞電莖
bf 做返自己一定搵到食
佢bf5浪費太多時間整5v5同食雞
希望dice識反省
不過最重要都係ea...

GAME廠保護返自己
其實中國市場一直冇開放過
連遊戲都要狂BAN 中國注定就有共即奶

岩呀
黑警用咩mp5

根本係ea誠信破產
係咁打壓啲studio

無錯大陸係搵到錢，但本身一隻game壽命有三年既，一俾大陸玩，就變一年壽命，計返條數其實差唔多，但其他國家的客一定減少，仲壓制左創新，遊戲界奶落去死梗。

最撚好 講真 乜撚野都比佢地污染 根本。

支那人點都會買GAME 駛撚比臉佢地呀

其實唔係得大陸用殘體

晤怪得支那剩返咁多垃圾電話game

果年撞正雨革
條Trailer片仲要有黃絲帶以團結一心，遍地開花做口號
如果今時今日出應該賺到癲

咁不如見到就嗌聲bingo算數啦
啲女角條褲緊啲又唔得不如畫火柴人

ubisoft香港個Facebook好似幾黃
612出post支持

之前watch dogs好似有一段笑柒中國個防火牆
話識自己打翻啲hacker轉頭

BAN唔BAN得晒
COD果邊話封VPN 入場都仲有一堆支那仔
肯定佢地唔係外國 因為有個問"大家係咪國人"
另一條支那仔就話 "肯定都是國人 不是鎖區了嗎"
嚇撚到我以為香港歸埋入支那區 好彩第2場排番D鬼佬

而家睇翻覺得幾合理
接曬中國軌

5%咁小邊有資格係度廿文廿武

幾時到steam
成日都遇到外掛

Watch dog有我要真普選口號㖭

any source?

就算唔黃都唔藍得去邊
當時出呢個應該中國屌到拆天

隔離post話呢隻賣咗過千萬

最戇鳩係個劇情唔關大革命事

屌r6終於冇哂啲支那賤種

牆內反賊連自己都有幾十幾百隻GAME都加速 真係唔話得

係

其實你都on9水唔水貨響中國都係玩唔到
係大陸ban左外連sony server
所以佢哋要用VPN
大廠ban埋VPN佢哋就完全玩唔到
買水貨都唔會玩到

唔駛vpn直接入game宣揚光復香港

試過啦
基本上6月打後俾佢地知道你你香港人就好有敵意
講呢啲要tk 佢地先講
因為一講就開拖

要入支那市場，好似要有支那公司有入股？

我覺得係純粹想對付外掛狗

死一兩回合咋嘛，而家係為中國封埋R6出力喎

Watch dog3呢？？？

標題黨?source都無 上面成班傻閪打晒飛機

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況出去！
721係警黑合作！我要全面調查！

買水貨機就代表你唔洗Ban咩
咁我係Amazon買部水貨電腦返黎，係咪就當我美國人

幾時到steam同ea

牆內版 有咩game可以玩

原因係咩有所謂咩 最重點係 ban咗大陸仔 唔洗咁多外掛同NMSL 雖然都可以翻墻

啱，管咪管，關我撚事，最主要佢地冇得玩就得

成蟲話齋，支那人係要管的

咪係，ban ip嘅話乜貨都冇用

本身支那國法就係禁VPN 點出聲

可能受壓力驅使做返啲應該要做嘅嘢 不過我一向唔鍾意Ubisoft

因為中國d政策變得太快又麻煩
索性唔撚開要玩就自己買水貨唔好搞著佢
反正賣左出去水貨比人扣晒佢都冇蝕底

有冇人知幾時生效？今日打r6都仲係唔少支那狗

我冇玩開，會唔會係原本就係同一個ser？r6原本就係中国合法上架？

好似無乜關係嘛 關水唔水乜事

R6最多tk一次
跟住可以放心開佢波

推

封鳩你支那IP
你用VPN就Ban鳩你
你改機有撚用

r6本身就唔洗vpn師兄諗多左

遲早香港都BAN 7埋